A0 女揮手區（35)

我肉體係哥哥
#1001
#1002
我開

請繼續～

繼續
尋夢巴可唔可以舉下自己賣萌既例子

繼續

仲未搵到咩

呃水吹

發現爆咗po

呢邊好多人著
有時遠望過去覺得個女仔比例唔錯
一行近原來佢著厚底都仲矮過我
講緊我都係160咁上下
不過佢地著長裙興sip衫

sip衫營造高腰線，有拉長對腳嘅效果

Sip衫睇落會個人高d同身型修長

一啖砂糖一啖屎

冇錯
所以我覺得想著就著啦
長裙仲可以遮哂所有腳嘅缺點
one piece嘅話加條皮帶一樣可以自製高腰線

闊腳褲都係，搭多對高踭更顯個人修長

呢層要啲技巧 要係一個話題入面衍生其他話題
不過唔係要對方肯接落去先work咩

大家係咪都做緊野 冇乜人讀緊書？

唔會 除非唔識應

今年GRAD

agger
所以通常我都係end topic嗰個

其實今時今日點解仲會有女仔A0

小心d啦 比人玩感情就好大獲

有幾個主力絲都好似仲讀緊U
返pt 嘅有，會去exchange 嘅有，仲有今年先grad的
做緊野的都是哥哥姐姐了

其實大家年紀都唔會差好遠姐 應該

High-five
I所以咪要set灰剔
晤洗俾仔仔肆意的藍剔

扮小朋友 求啊女朋友姐姐買比我 當然我唔洗佢買
嬲果時咪扮慘咁
食到好食既甜品咪兩隻手係咁fing

（以前係咁）

啱啊 我成日被藍tick

可有可無

搵唔到

why not both

我又唔鍾意灰剔 所以唔會特登set
不過人地就真係set到我乜都睇唔到
end topic其實我冇乜所謂
嗰次傾夠咪算囉

認真我可能會之後走去買然後送俾佢
fing手呢個有啲可愛 對方可能覺得太誇張

原來我咁老

你個名
send下d心心emoji先囉
互串笑下大家
講下曖昧野個d
傻豬懶豬 我養你 掛住你 早晨早抖個d行野
最緊要都係約出嚟啦
唔通齋傾wtsapp玩網戀咩
利申：A0死毒撚ff出嚟 不喜勿插

成日被男神藍tick我 已放棄對話

頭兩個都還可以
fing手就 唔講以為巴打K2

被人起晒底

睇到塊面好想搣

因為之前入戲做補習老師 教到個人都小朋友埋

巴打有冇講多咗疊字

大家好

唔知點解個陣著紅色衫 有少少似女仔

jerjer

用中文flirt好柒

真係放棄咗？

好白淨

你認得我條jer嘅

青蛙 一個人自言自語不被重視

有啲嘢 一斷咗就係斷咗

仲要啲頭髮好軟 更加似

諗翻自己好細個嗰陣俾街坊問我男定女
屌我嗰陣著緊裙

deedee連jer認唔到就大獲

好得意啊

Sor我笑左出聲

你又啱喎

This is so gay

#metoo
但係幾耐見到一次啊？

襯返你個名

好憎軟頭髮
D頭髮一長就好柒 塌晒落黎
D頭髮短又柒 頭型唔岩短髮
成日要電髮

除非男神級對你主動

件事都係我阿爸同我講翻
嗰陣真係細個到頭髮短到好似而家啲男仔頭咁
但都唔係連著埋裙都分唔清男女掛

你講咩 個女仔係fb po野
好得閒周圍去但冇搵你

我係咪畀人玩緊
或者佢玩都冇心玩我

絲打走開歐美路線
Miss you bb

我唔睇上司whatsapp添

覆兩粒字比我
啪啪啪比d掌聲嚟
不得了呀

Yes 有嘅絲打會追著男神嗎？
唔好俾佢對你主動一排但無表示跟著行遠咗

以為你著緊蘇格蘭裙

教小朋友會 平時我一定唔會 我fing手 都係講下
我不是弱智

基本上你望到我個樣係好難想像到會咁

禾走開on99路線
Me no miss you wo

咪係 好似古絲同虛妄巴
出一次街就搞掂

青蛙
據聞你俾人征服咗喎

未遇到姐

你唔係信呀

Hea覆人正一垃圾狗都不如

邊有咁易
唔會放棄A0女神呢個稱號

好羨慕一次就match到

會主動撩佢講嘢 串吓佢掛 跟住佢又串返我咁
利申 Ff

有條友話已經話征服左你 我吓左聲 咁快手

無所謂啦
唯一肯定嘅係蛙B到今時今日都無add我TG

我仲鐘意佢 但覺得做朋友算啦
好似work out唔到

以前同上司有keep住whatsapp，條友少則隔幾個鐘，多則隔十幾個鐘先覆我 又唔覆又唔睇，我以為佢死咗，佢覆我我先知原來佢未死，個陣佢日日都死而復生，仲不得了 啪啪啪啪啪

咱們兄弟努力吧 革命尚未成功

我細個嗰陣無論髮型定樣都好似男仔 個陣仲要淨係著褲

最後fdzoned 變咗可以互寸嘅好巴打

呢家野我唔知 只不過我覺得點都好 唔好咁快沉 認真就輸了

有冇絲打送藍tick比我

呢啲算唔算反差萌

一早編好的情人 早晚始終會等到

咁麻煩

識咗佢一年一個月零三日
正式有交流就一年零十五日

Truth hurts

越嚟越無信心

Oh no, 高手松絲，咁點算好啊？

還是勾引不了，搵個低半級的好了

嘩 好癡線啊 會數住嘅

放工幽會

係沉得好緊要嘅表現
究竟點你先可以浮翻上嚟

等下又一年

出左黎做野幾年 莫非我已經變左廢老

Ok, 咁其實合理的時閒係幾耐？一個月剛好？

笑死 講到好似偷情咁

見你話佢應機好少 其實你可能已經有答案
平常心應對啦

係高手我就唔洗a0啦

追人都係當朋友相處咗先
但係幾時要開始有啲改變 個時機我從未成功掌握過
冇 都係flirt下俾下signal睇下人地理唔理你

新同事感覺好似救命稻草，令我不斷將佢嘅重要性放大

笑左

Oh sorry, 放工仲有時閒談情

一般咪三個月 半年已經極限

好多人都話我反差好大 even我上司同事都咁講

但係你要不斷食檸檬

皮膚無咩點搞 係買左枝洗面用既 無咩問題
電髮就有錢就電 無錢就做柒頭
最長3個月電一次都ok既 不過D頭髮好長

又唔完全係嘅
純粹一早約咗班姊妹，唔係唔想陪我睇（無呃我的話

唉屌 好撚閃

E家仲有無女仔係會溫柔? 間唔中都ok
呢個年頭好似無乜咁

表面就咁講 但心入面一定唔甘心

依家都潛伏好多A幾既巴打

好撚溫馨
第一次見面既時候係一對新人結婚之事
到時記住介紹d靚樓比我買姑婆屋

連登仔個個自稱靚仔180 30cm 你又信

[/quote][/quote]

核對過資料 暫時冇人符合條件
可以繼續安心放負

話說點解係女朋友姐姐？佢大你幾個月嗎？

雖則細我少少的男神，我都俾面叫我一聲___哥，而佢又亳不客氣叫我___姐

巴打幾時撈兩番 學人轉行sell樓

你要係由內至外一舉手一投足都有嗰種溫柔嘅氣質
定係平時神經大條爽快乾脆但做啲嘢背後好多時都諗住你嗰種

汪汪

即是撒嬌嗎？呢度無人會做嗎？

起哂我地底？

其實係咪A0去到某一個歲數 就應該認命 等下一世

前兩樣可能都係真既
港男30cm就

真正女朋友細我幾年 溝姐姐都試過既 都係情趣姐 我份人比較貪玩口花

有2樣咁己經好好啦 第一樣太難有啦
我呢世人無見過幾多個女仔係咁

30納米

FBI咩 咁你地講野既語氣同本身背景都唔同既
Given that 你地冇講大話吹水既話

試左好多隻洗面奶先搵到隻岩用
btw thx 出左糧先再睇睇

所以如果話前者
呢個年頭可能真係冇乜

撒嬌都係其中一樣啦, 其實會間唔中撒下就已經好正了
如果拍拖唔撒嬌, 硬係差咁D野咁

唔好咁mean啦

毫米咪算囉

First one not me seriously
第二個可能

幾年姐 巴打唔洗咁頹嘅

可能我....

網上好多片教港女要撒嬌

係囉, 點解會越黎越少既?
反而男仔我就見唔少係會溫柔對女仔

納米巨根

呢個一定要識啦, 咩男人都一定通殺既野

點約女仔睇戲？直接問佢有無興趣？

我男神啲text 溫柔過我 我要反學習佢啲tone
善用 ar, la 等助語詞，對吧？

咪聽呢d野 做番自己就夠 係咁撒會反感

咁都好d 用放大鏡都睇到既

在下正是

原來你係gay

收皮啦 我男神先唔會手fing fing
人地又man又charm der

咪直接問
你唔係a09都咁驚青嘅

性別定型唔再存在
女仔開始展現真我

用錄音會更佳

Agger 始終唔係本性

我sad左 依家都話唔會 早知唔講野啦

我都唔想

我好似係聽森美小義講 某啲位撒真係掂晒

例如當你想個男仔肯同你去邊到邊到旅行而佢本身係興趣不大

以前通常人哋追我又話你知咩
聽朝返公司問佢

變左A0廢老 點樣唔灰

我覺得講野圓滑d Soft d既可以, 未必要太死板
助語詞就覺得作用唔大, 同埋講野caring d囉

洗唔洗讓座俾你

本性都唔會話DD溫柔都無掛 一個正常男仔都唔會啦
係平時唔拎出黎用咋ma

應該會比我恥笑到呢個po完結為止
9fing巴

Really? 我從來都唔鐘意用，對方有用我都堅持不用

Shy shy 啊

咁試吓引佢倒追你

唔知點解我諗起鄭子誠

睇對咩人咩場合姐
每個女仔都會有溫柔一面既我覺得

太遲啦 手fingfing已經係你嘅代號

女仔真我就係唔溫柔?
咁男人唔夠man, 好柔弱你地得唔得?

要關愛唔要個座得唔得

下 緊係 tom hiddleston 正好多

屌你 夠啦

禾男神

錄音係有助增加好感的
前提把聲唔好難聽

我免疫 細個做既野 的確係小朋友左d
依家覺得唔好再犯就得

我意思係唔係扮野個種姐
溫柔如果係發自內心既你係會feel到
女仔對呢樣敏感d

9fingfing

都唔一定ga, 如果變到啤酒肚阿叔咁就無

男神半夜要小心d

隨身帶定把較剪上去禁佢門鐘

Wtf 由佢

都幾cute cute既 大前提係靚仔做既話

男神：友盡

成班人夾擊我

A0女神 晚上好

手fingfing好似廢老咁

柏金遜

從來都唔係朋友喎我同你
不能只有我咩都冇得fing
剪掉煩惱根一了百了

就收皮了早抖

呢位巴打嘅病情好嚴重

女神晚安

甘日彌左

瞬間一盤冷水倒落黎

早啲休息，睇吓聽朝有無機會同佢一齊行返公司

曾經聽過呢個advice
但係自己都係唔鍾意錄音
因為覺得自己把聲唔好聽

痛唔痛

錄音有得即時對話個感覺好好

想同男神一齊fing
I mean fing 下手

得啦得啦
蛙B做咗女神就唔認人

個名

可能你自己覺得難聽姐
絲打可以錄黎聽下睇下好唔好聽

撚有 女神就唔會A0

A0但有成支軍隊

我都係

但以前女朋友把聲可以J成日

吾痛啊

改得幾靚

對方都有錄過 但係嗰時我睇唔透佢嗰幾句錄嚟做乜
而家諗翻 以平時都係惜字如金咁款
可能嗰幾句 ... 已經算長
我係真係好長唔想打咁多字先會錄音

新人留名

唔係呢 講真自己講廣東話真係由本身粗聲變成極品粗聲

有無故仔分享

呢個po越來越多人
真係唔知好事定壞事

粗聲粗氣代表here

我指嘅係 即係代表仲有好多a0

識個新朋友仔唔好咩
有男有女先開心家嘛

To seek and to be seen

Hi little potato

有呢個心已經好溫柔

入得黎都係想尋求協助 好似妄巴咁幾成功

No la 本身係個叫春po嚟
點諗到已經叫左一年

你搞到我唔係好知溫柔點解
只係有自知之明啫好啦其實係俾阿爸阿媽話得多

越多A0絲打緊係好事啦

得你一個sign up左

曾經比人讚過把聲好聽
即係無野讚搵樣野黎讚

嘩 原來咁耐歷史

有顧及到人既感受就係溫柔啦

有你都食唔到架啦

浸死咗變浮屍有機會浮上嚟
宜家個心裝唔到其他人
文科仔記性好好⋯⋯

男仔把聲好聽真係加勁多分
丁成日都得

呢啲可遇不可求呀

咁打擊我 女神e家威啦

你個名我會睇成笑而柒語...

我問你慚唔慚愧

我好慚愧，身邊個個出晒pool得返我一個

... 咁搞法我係咪應該直情唔講嘢好啲

緊係 排隊等填form 啦你

諗過學日文 之後過日本做色情電話搵食

都收唔到錄取通知書

同對方唔係成日見面嘅話錄音有親切感好多 又聽到語氣 當然唔係乜都錄

早D休息~

好9

溝女
挨近啲對耳仔用你最好聽嗰把聲講兩句
搞掂

唔啦, 唔排你條隊啊!

都唔知係咪真
可能岩佢一個人口味

係都唔好做色情電話咁低賤啦
聲優咪幾好

錄番段啦

青蛙著重全方位享受
視覺：好似彭于晏
聽覺：把聲好好J
嗅覺：好好聞嘅香味
觸覺：六舊腹肌
味覺：？

我講普通話D女會覺得好聽.. 點搞好

用空靈聲 哄佢訓教

我唔痛喎 早啲休息做乜

味覺: 初戀咁甜

考慮下過台灣發展

我好驚人月經黎, 硬係覺得有D野

個個月都有 有乜咁特別

係有啲嘢嘅
血囉

月驚=一個月驚一次
Sor，我知好爛

就係學左台灣腔

其實照道理
真係把聲好聽嘅應該講乜文都好聽唔會差太遠
單單一種語言嘅話可能係讚你口音好聽

驚人燥底發脾氣

學埋台語 過到去大殺四方

你同我扯

係我律師黎之前 我會保持幽默緘默

多謝你既分析, 我都知我把聲難聽

扯咗

溝晒D台妹

做Gay phone

哈哈 你真係好幽默緘默嘅姐

真係唔知依家啲男仔諗乜

話說之前番份part time識到個男仔細我2年
但唔係成日見到 所以一直都冇交換電話亦都好少傾計 我last day果日佢都冇番工 但佢個fd就比左我電話佢 於是我地就開始whatsapp 都keep左成個月到
但每日傾得好小因為唔係成日覆 同埋好似冇咩話題 佢多數都係同我講佢今日好忙 佢宜家做緊咩咁好似報告咁

一開始我覺得佢都對我有d feel既 我自己都對佢有好感 但後尾都係覺得自己諗太多所以果種感覺又慢慢消失 當佢普通朋友

一直到左上個星期我去左旅行 因為旅行其間都好少拎電話岀黎 所以我隔左大半日先覆佢 佢就好嬲話你鐘意覆就覆 你自己諗 之後我氹番佢佢就冇事 到今日我隔左2個鐘左右先覆佢 佢就話 你又唔覆我了☺️ 之後我跟佢用果個emoji 佢就話其實我發脾氣就會用☺️ 但我唔鐘意人地對我用

想請教咁多位 佢咁樣話比我知佢嬲個目的係咩 究竟佢對我有冇feel

sorry for 1999

唔緊要

我講乜文都難聽 你起碼仲有條出路溝下台妹

做G phone

咁多人怕羞呀

你咁緘默點同你鬥

嚟 俾大家認識下dee dee嘅dee dee

佢緊張到痴左線

扯恆左?

你應該喺佢心中有啲份量
但佢表達嘅方式好細路仔

小學雞之戀

佢呢d小朋友 有d自我中心 係一定要人覆佢 唔覆佢就屌人真係痴q線

點解嬲我唔知 可能見你藍剔佢掛
不過唯一可以肯定嘅係 不愧係細你兩年
啲做法有啲幼稚

人地緊張你呀

我唔想知

文字性愛玩到咁興奮

大家都對你dee dee好有性趣

成班jerjer好咸濕呀

sorry我知過咗火
呢個po先開咗冇耐唔好咁快趕我落場

有大志 去啦！

Over左啦ching你

停賽三個po

佢鳩fingfing呀

有潛質做恐怖情人

咁撚慘

再嘈fing哂你地咁多個

D魅係邊度

Dee dee唔準睇佢鳩fingfing 好dirty啊佢

有閱歷自自然然會滲出嚟

冇得叫春嘅生活

嚟啦嚟啦 你手fingfing就叻

但有樣野好奇怪就係佢有叫我陪佢睇戲
套戲我都同佢講左我已經睇過 但佢都叫我陪佢睇
咁我應承左佢啦 佢又叫我自己查下啲場次
我心諗明明係你約我 所以我就冇去到查
最後亦都不了了之左 冇睇到

已經遮住咗左對眼

Get a life
襯依個月溝條架仔

咁細路仔
你唔啱就叫佢慳啲啦

A0 dog have no lyfe

好dry

佢對你有意思但佢係on9
我之前睇咗Uncle Drew覺得好正介紹俾新同事，講到明唔介意陪佢睇多次

打死都唔long d呀我
而且真係冇人追又冇人啱
而且我忍受唔到同另一半都唔可以講翻自己嘅語言

冇人鍾意已經夠慘
春都冇得叫就真係

以呢個速度 好快有得復出㗎啦

今個po推得好鬼快

因為我復出咗

一齊鳩up

咩啊係因為我復出左喎

我唔係好跟到
聽日又要扮完工先有得追po

知你快啦 唔洗唔咁大聲

咁你最後成唔成功

加入

佢幾歲呀 咁幼稚嘅
以為人要廿四小時望住部電話覆佢咩

我老啦 成兩點差唔多要捱唔住

咁都爭 冇奬架

攰到有typo了

三點先訓啦

咁快頂唔住 點玩落去吖

有啊 我整左個獎俾自己

有typo嘅話
純粹係我本人對手廢廢地 係正常發揮

兩巴獎呀

諗諗下typo應該唔係講緊個時間掛
我呢邊真係兩點幾

唔想玩殘自己
正正常常都冇人要 殘咗就

好啦其實應該都冇人care

知呀 一個鐘嘛

姊弟戀其實係咪最怕呢樣 個男仔唔夠成熟 大家啲處事方式會幾唔同

無大無細啊你

咁你返入更衣室啦

要咁對你先得

琴日睇完波又係搞到夜一夜先訓然後早起身
睇怕聽日都

佢自己有時都隔好耐先覆我 相反我就可能秒回 不過我都學識左秒回係冇人珍惜

應該話男仔仲係小朋友要人湊既狀態 而女就好似個奶媽咁長期教個小朋友 幫人教老公咁

又喪屍咁

呢個男仔係咁姐 冇必要咁

你講到一開始傾就無乜話題好似慘情咗啲
本身唔熟但交換電話

我有個女仔fd試過係同細過佢年幾既ex去食飯 到比錢果陣話aa 點知佢個ex話 其實就算你唔講我都諗住叫你比咖啦

之後佢仲問我個fd點解唔送佢番屋企

搵哥哥就得 唔洗叔叔

唔好再閃我地啦 我帶埋太陽眼鏡都就盲

咁撚厚面皮

新人lm

話咁快就同一個連登絲打TG咗差不多一年

Hi.
請講出你嘅故事。

呢個勁 其實如果男女調轉 要我湊女咁湊我都唔鐘意 我寧願大家關係對等啲 雖然我都係鐘意姐姐

哈囉

有無下文？

無呀，傾左幾個月就知道佢同初戀男友拍咗幾年

無乜煩惱 而家幾享受單身既生活

嚟啦

做左咩

唔洗爭Super

係咩 好想知

曳呀你

明明就係我贏

咁都好爭 比哂你

俾返你

檔住

早晨

一晚推咗20頁

大家都好早

其實自己一個更開心

早起的deedee有松吃

朝早喇收斂下收翻埋個9up mode

極眼瞓

你想太多了

冇想多都係鳩噏下

睇你點頂

dee dee嘅大炮

無啲風度

鳩噏唔洗本

利申巴

有冇人會成日思考點樣成功同鍾意既人一齊
定係見到順眼都會想去馬

咁me投降囉

Me 呢幾日想得特別多 成晚都上連登吸收靈感
去馬都要有基本把握嘅

拍過幾次拖
發覺好多女都係為左有個伴而拍拖
好似唔識欣賞人咁
所以決定唔溝女 進修下學下野

收返埋唔玩了

唔夠瞓個人都鳩啲

如何攻略新同事
明明同其他女同事都好好傾，就係唔知點同佢打開話匣子

咁佢好幾charm 嘅，我覺得佢唔同我一齊，他朝仲有好多女埋身。

所以我都唔知去馬對自己會有幾embarrassing..
不過都要試一試㗎喇

問佢上大陸玩得開唔開心

依個話題留返下個禮拜
另一位同事同佢大學同系，見佢哋傾得好埋

Tea果陣請下佢食零食再閒聊下

冇共同話題真係好難傾到

賴乜嘢 根本你個人就係鳩

已經好努力去了解佢嘅嗜好，希望可以同佢傾偈

做乜咁老實

對方未搵到你嘅魅力喺邊
搵到嘅話應該會自己走過嚟

哈哈，已經好多年無人發現我嘅魅力
大家習慣咗我係大哥哥，老奉照顧身邊嘅人

.....

好想知

覺得自己比同齡人冇乜特別經歷

我有柒味

相比妹妹仔，你嘅閱歷已經算多

hi家姐

山羊應該實幹型 主外

咁家姐

天使姐姐

獨子

用毒會貼切啲

咁多獨生子女
我係孻女，不過就成日畀人誤會我係大家姐

毒子
諗起個毒fd 有個啊哥
比我地叫做毒氣雙子

好慘

跟住自嘲返自己係毒氣丸

約完唔應承就自我收皮算啦

瀟灑d好

搵乜

錫兩個鐘
嘴皮都甩

極速跪低

幾多歲先叫妹妹仔

又係度放閃

見到佢地咁sweet 其實又幾開心吖

有無人可以鬧醒我
點解佢同其他男同事有講有笑我都會覺得難受，寧願聽歌都唔想聽到佢哋對話

另外證明咗小妹妹都係鍾意大叔

又沉船了

唔好折磨自己啦

我都知，所以佢OT嗰排weekday 都唔搵佢啦，weekend 一早send 一條邀約信訊，佢起身之後都無覆。

跟著我睇佢會唔會主動搵我。又無喎。
隔咗一個幾星期係我生日，還好啦，佢都仲有心係中午send句happy birthday.

不過嗰個月又無見又text得少。僅有互多數係互睇ig story.

拖到而家都唔知一齊嘅機率有幾多

我始終覺得有意思的話，text 係會keep住多。

我個case, texting 太少....

我可能係會即睇埸次，都睇下有咩戲
我有機會對事不對人的

點令人哋識keep 住搵我？

通常我搵人約就人

對第啲frd都係

我基本上尋晚都無whatsapp要覆

正常
睇場戲都唔代表d咩

所以想睇直接約就得

不過我興趣都算廣，個男仔想睇嗰啲戲我都會同佢去睇
佢興趣即係我興趣嘛

我同佢其實都睇過三次

第三次佢仲要開場先到 ...

睇完戲都可以未有下聞

唔好咁執著，睇戲唔代表咩

呢個年代扑完嘢都唔一定有下文

緣份要黎就黎

改改佢，五十松陰影

我自己同異性就傾閒計都會覆
至少人地唔覆我都會覆 不過可能一日覆一兩次囉
就算人地唔搵 我諗起都會搵野傾多一兩句 真係唔理就算
其實人地有冇心同你傾 睇人覆你幾有誠意同約佢會唔會多多藉口就知

睇戲升温做情侶根本唔岩用app新手玩
除非你有番咁上下修為
有人想知再講

... 應該唔關我事？

想知

唔明做咩拍拖要睇戲
睇戲又唔比講野，又食時間

sor, 皮爾修

睇鬼片

可能啱啱識驚dead air掛
冇嘢講都可以講翻套戲

睇戲個重點未必係睇戲
而係睇完戲之後食飯咁掛
有咗套戲自然唔驚冇嘢講

陰公，佢都唔知有無睇到𠻹
我都唔明點解有時佢可以完全無視我的text
但覆嘅都會太hea
初初佢反而嗲我話我hea覆佢

真係唔知佢無覆嗰時諗緊乜

睇完戲直落下埸都係好事黎

點解，請繼續講

睇鬼片，有研究話有用
話心跳驚果下感覺會同中意人心跳果陣感覺好似
令到對方有戀愛既錯覺

身痕同西痕都有異曲同工之妙

講真淨去戲院睇戲真係好無謂

睇戲真係去睇戲
睇完就散
之後先發覺冇乜同對方傾計

咁點解唔約出嚟做運動？打波/行山etc 心跳得仲勁喎

吊橋效應

其實拍拖呢樣野應該中學已經要開始教
呢幾日見到咁多情騙案
就覺得香港d教育幾咁垃圾

有幾多女仔中意運動丫

冇下場就堅on9
入戲院又傾唔到計

鍾意你就鍾意同你做運動架啦

有feel約做乜都得

今次真係學倒好多野丫

我陪你打

利申：唔識打

冇you份呀

第一次聽

好耐歷史架啦都

咁不如直接食飯算啦 係無嘢講嘅睇完套戲都唔會有嘢講㗎啦

Psychology research

想打網球

睇戲就要用身體接觸升温

直接食飯又太無聊

初次出街對新手黎講睇戲先都幾正路

dead air都有嘢救下場

果然係淫底

psycho u grad

跪咗先肯定冇錯

是咪傳說中吊橋理論
Btw 大神

澳洲，adelaide u

你以為係同學仔？？

想我點講，了解左人性
好多野睇化晒

澳洲u好失禮咩

我覺得psycho好鳩 好易做個experiment就可以鳩up一個theory出嚟

Yes

m絲好直接

邊個係m絲

Gay絲

m絲係咪好惡死果個絲打

係呀惡到仆街又高逗
已經離開咗呢個post

Yes me is gay la me like gurls

如果psycho 真係好似你咁講，做個咁易做嘅experiment 就得，咁再up出嚟嘅theory應該唔會有幾多人認可/認同？

唔係應該好似其他類型嘅科學咁經過反覆驗證同收集數據先提升到準確率，先係一個合理嘅科學？

係囉佢唔見左嘅

好彩佢唔係到咋
俾人知道又鬧人ga啦

蝦m絲姐, 唔蝦你
呵返啦

呢個就係難度所在，psycho要處理一個虛既慨念
好似IQ, 幸福, 開心

你9up一個theory ok，但行內人一睇你點定義點抽data做統計做奶野
一個theory成立，要長期經得起replication既考驗

好似iq呢樣野我地中文叫聰明丫
但iq最理想既情況係唔受經驗限制
即係一般話人知道乜野而話佢聰明，起我地黎講係冇直接關係
因為果個人單純可能記得件事，而唔係智商運算出黎既結果

你呵我就受啊 唔識你喎
禾是新人

對你喺談戀愛上嘅價值觀有冇改變

好高逗
證明你唔係新人, 係M絲

一個theory成立，要長期經得起replication既考驗 <— true very true

所以好易讀完個theory其實可能係錯嘅 我鐘意neuroscience多啲

吓 咁叫高逗㗎啦 我覺得好好玩喎

撚9人

咸魚白菜，各有所好

我已經當弗諾德德講果d當文學睇
起碼慨念上用黎inspire幾好，但始終係證明唔倒

我就中意認知行為學派果邊，實際上應用得到而有效果

bio chem我就唔熟，不過神經科學我欣賞既，身體係最影響人既根源

情趣嚟 好似係

依句笑死me

m絲好nice㗎喎 你係咪認錯人啊

邊係呢互撚姐

大體上冇，依然咁中意ff

反而係知道要ff得更高層次，就要付出更多努力
好似張愛玲寫愛情小說咪又ff
只係人地有條件去ff，而我仲未有

唔洗幫佢講好說話啦，大家都明既

你姐，如果你杯水係滿既，出面d水係倒唔入去架

果然自己都係比較毒
人生最大的難題就係喺一班人面前present
而家present完 直頭覺得可以開始放暑假

我本身已經有自己一套諗法

已經放左好耐

16:20】天文台改發3號強風信號

可惜唔見左佢

係囉呢排見佢唔到嘅 仲唔係溝到仔

一定係比仔溝 份人咁nice

咩係暑假？

你地真係有佢心嘅姐

當然啦 話哂佢都係a0絲po既一員

5月中已經放緊假

已經忘記左暑假既感覺

通常陪d女講姐，男仔有幾多講8婆野
女你又唔話佢

有冇聽開睇過余迪偉，佢係我見過最八既男人

我都就放暑假，好開心，返工都有暑假放

想講呢邊好似真係有

咩工先有

冇定，約過好多次

嗰陣係個學校staff同我講嘅
我唔知會唔會淨係學校工先有因為佢淨係好意外香港打工仔冇暑假
當然唔係長到幾個月咁款
但係會有一個禮拜左右 不過又唔係完全自由
因為好似要join自己公司搞嘅旅行
好過乜都冇咁解

有呀
我以前有聽佢電台

我係最估唔到男仔都會咁
完全0好感

傲嬌 a0都咁識玩

你會唔會咁8先

你暑假準備去邊

我成日約仔仔行山
佢同我去挑戰吓啲三、四星山

男人真係好少講人是非

食囉，食呢樣野真係千變萬化，人人都中意食，係差在食咩

mk果d中意放題，有d有宗教信仰食齋，有d中意飲coffee，一定有野佢中意食

個個中意d地方又唔同，識過有個好奇芭，鍾情香港舊區，咩土瓜灣深水埗石峽尾

有d中意行下郊外，呢個我都好，香港好多，咩南生圍西貢大尾篤飛鵝山.. u name it

有d中意shopping行商場

外地人第一次就要帶佢遊下維港，實冇死

最緊要你搵倒佢中意咩，講唔埋架

咩都鍾意
係唔鍾意我

終於 放工

等我慢慢覆

上面咁多位巴絲都質疑拍拖約會睇戲

個男仔profile稱意睇戲 咁搵我同佢睇我都開心

第一次仲要睇套血腥三級片 夠刺激

佢仲要話揀單邊位坐好正 咁呢句我無應佢 佢示都無做乜嘢升溫嘅事

到第三次睇，佢中段係咁話好凍，可能係俾機會我上？
但要我咁主動捉佢手/ 攬 我又怕醜... 所以最後都係無事發生

睇完戲梗去食嘢啦，除非食完先睇

約會可以係一齊enjoy一樣活動，所以我覺得約睇戲無乜嘢吖

兩個人都會enjoy套戲 投入睇就一流

同埋我

so sad

男人講好凍既意思>真係好凍

係囉，最緊要大家中意

第一次約都係食嘢好，lunch, dinner, tea, happy hour 乜都好

搵個有啲情調嘅餐廳最好，否則casual啲去中上嘅餐廳囉

我果然諗太多，我嗰人flirt 佢話俾溫暖佢可能會嚇親人 呢個對白會唔會太狗公？

你要約果個係網上fd，定現實fd？

雖然男人冇諗咁多，但點都等你靚女呢句

我性格係咁

收工 冇風冇雨

啲一次都約唔到係咪皮已收

文華酒店

係囉，脅你就一世

被拒絕啊

正因為咁我先減咗30幾磅

講笑姐

嘩 我笑到蹗地啦

嚇死佢

OpenRice 啦
Dinner 咪$101-200 啲餐廳正路啲
跟返近你哋嗰區嘛
可以問人鍾意食乜先𠻹
不過港女不外乎日本嘢同西餐？

約不到dinner就試下去飲嘢先？

邊度有女比我約

sorry囉

可以check吓飲嘢幾錢

都係，約幾吹都唔得就next lah

有咩問題

真係唔愛咪絕
男女都一樣

拖拖拉拉仲仆街架啦
絲打聽你之前講嘅嘢，你個ex本來都似乎唔係太愛你

早d完咗個初戀仲好啦

我做gym唔多唔少都因為咁
屌佢老味

但唸落都幾多謝佢 瘦咗人都精神啲 行路都冇咁喘

唔敢再約

你約咗佢，佢點覆先？
又hea又搵藉口無誠意地覆嘅 可以由得佢啦 搵第個

可能係本來就唔愛
話變就變架啦拖長對你黎講仲難受
長痛不如短痛

無論佢係咪真係愛你，咁樣相處落去你遲早都頂唔順

me too

無啊，經歷令你成長嘅
拍拖都有開心過吧
只在乎曾經擁有

你要搵個長情如我

agger
我唔敢講邊個有問題
事實上拍拖冇話一定要點點點咁就啱咁就錯
只係雙方俾唔到對方想要嘅嘢人
付出咗人地唔係事必要受
唔夾就分開 絲打死纏難打分分鐘人地仲唔鍾意你
明嘅 呢一刻你會覺得對方好仆街
你可以盡情呻 發洩
通常鬧完對方一輪就會開始識放低

佢跟本唔鍾意你 zip時間姐

冇約第二次

你當佢死左算啦

我每次問d女仔個ex點樣
通常都係。。死左，唔記得左

松絲你講嘢真係唔似a0
似a380

啱呀感情本來就無分對錯

比啲時間自己啦

松絲不嬲成熟

分得太溫柔，盞你唔捨得姐

a0戀愛專家

不要再說了
a380 a到380歲就有我份
所以好有可能講就叻 真係遇到嘅時候就

愛情都係令人盲目

聽講每一個a0都係戀愛專家
但凡朋友有感情上嘅煩惱一定係搵你

起碼你明個道理係點先啦
好多人連明都唔明

a0已經看破紅塵是否悲哀

m絲講嘢好低b

我識佢啊 佢好低B㗎嘛

啱呀去到自己嗰時就解決

a0就好似苦行憎，幾時都在虛空既情關中修練

更悲哀嘅係
你看破咗又點 咪仲係a0

你係a0咩？

唯有搵第二個a0專家

佢扮低B姐 明明好醒

佢無扮喎 佢又低B又醒 講到我係佢咁

全中 明明佢地講啲嘢以前自己就講過但係嗰一刻唔會諗到

冇女都係食屎，一舊同兩舊既分別

冇人講呀你自己認

唔係幾可愛咩

agger 非a0 藍絲

我一直記錯你係巴

A0絲在此

我都係

我啲fans真係可愛

哇，呢到真多絲

無你份㗎啦 過主啦你

佢係巴呀

岩岩大眾財務打電話黎，佢問我有冇財務需要
我話差十億八億佢cut我線

我淨係想你過主姐

做乜撚我地 ban鳩你啊啦

得魔羯巴真心fd

d 絲打好惡
過黎細路到比d安慰你

冇人記得你

宜家係你亂入A0女揮手區喎 除非你係ladyboy啦 唔係過主嗰個應該係你喎ching

sorry大姐 求水吹姐，比條生路

我又要安慰

叫到我老哂 你無得留低

我記得

唔好啊 姊姊

仙女姐姐，唔好呀
我係ladyboy, 細路仔唔識講野

你有受傷咩

你又迫我叫你扯啦

點溝A0女
身邊有嗰A0女 但無從入手

又迫人扯

當自己係羅理雅咁炒佢飯

你太m啦 連ladyboy都認

....

無啊 不過我都想要啲安慰

有兩個巴打記得我係絲

宜家係佢迫我迫佢扯喎 你地係咪有啲m底呢

都有道理 a0本身就好慘

宜家我就真係想要安慰了

呢到大把巴絲打安慰到你啦
唔洗我出手了

唔係我地太m，係你太s

好亂 邊樣先係真

太唔掂啦你地

m絲真名係係咪s絲

巴呀

走開一陣翻嚟仲亂咗
我都明明記得係巴 唔通去咗次泰國旅行就變咗絲

佢對你咩態度先

可能畀你估中咗

又多個ladyboy

Send 張相等姐姐妹妹們教你扮靚

我自己都唔知
總知日日都會吹廢水 互相關心對方咁 每朝每晚都 “報到”咁

你唔講下你地之間嘅事，我地想幫都幫唔到喎

巴打會否太睇得起自己

點解 巴打愛我別走

視覺上唔柒就得 一早降低左要求
亦冇話過要肌肉男

我曾經就係同一個男仔日日做緊你講嘅嘢
你自己本身有冇拍過拖？
同埋個女仔有冇做過啲乜令你懷疑佢對你有feel嘅嘢？

點會呢
利申曾經係小學合唱團

170cm, 中上男神咁o唔ok?

拍過幾次咁
嗰幾次又係今次咁 成日同條女吹廢水 夜晚又秒覆傾好夜
絲打你講下你既經歷咁

咁你之前幾次係點開始真正拍拖
我嘅經歷除咗未去到會「報到」之外事關嗰陣日日見都同你一樣
夜mama吹廢水吹幾粒鐘
可能我a0啦所以都唔知對方究竟點諗
好啦樂觀啲諗唔理乜都好主動咗先
然後又唔係好識俾signal人
後來同fd講 佢話我無意中拒絕咗人地個signal
就係因為我分唔到原來嗰個係signal

晚安

咁快就訓

咁其實佢個signal係乜

吓

我唔想講喇

Sorry啊

你主動但對方都唔覺得咁係有意思？

有呢次經歷下次識做啦

哈佬

成日得個諗字唔take action
有d就take左都失敗

絲打唔好太傷心啦
唔揮別錯的點同對的相遇

我又唔搵你 你又唔搵我
最後大家都唔再搵大家lu

你意思係問我男神有無俾人追過？可能咁都係切入點。
（話說我聽日終於見到佢）

其實有keep contact, 佢又真係鍾意你 佢會唔會咁易就放棄？

劇集都有做 俾人reject所以話friend zone, 但真係就咁就死咗心 搵第個？

點解咁架，明明女追男隔層紗

巴打好似好有經驗咁

話曬都食仔無數

邊個嚟 唔記得左呢個人

真心?

啊sorry 我唔應該一個回覆覆兩個人
第一段我係覆你嘅
第二段我係覆緊問點溝a0女嗰位巴打

聽日加油

明明係隔兩重山
冇嘅 唔鍾意我我咪收皮算
或者再直接啲 可能我樣衰

係囉邊個嚟

咁唔熟都可以傾到熟既
最緊要你搵到岩傾topic
同埋令佢係你身邊覺得自在

岩呀 唔好太怪自已
其實好多時對方都有問題先會行唔到落去

你嗰個都係男神級
男神愛美女......
你同佢仲係friend keep contact
咁仲有無定期見下？
個case好似同我有少少似？

所以男人要做揸主意嗰個
好簡單 用排除法篩走佢唔鍾意食既野咪得
飲野既話 其實都係跟Menu order姐
兩杯酒落肚後會有情調好多

受教了
可惜我酒量太差

每個A0女都唔同架啵 睇佢性格囉
你地本身熟唔熟先

想變ladyboy既話 我可以幫到你 ✂️

高d會更好 不過性格好既都可以一戰

如果人地無相你地會唔會傾落去

哎喲，我醒起嗰時間男仔有係咁夷睇過我ig, 知我啲習慣，跟著帶我去尖咀食韓國嘢。（其實成件事係幾甜）

你有無得睇吓人social media, 做定功課先？

Ladyboy有j㗎喎ching

會relax好多 講野都放d
飲啤酒囉 再唔係水果酒都ok

係咩 以為係變性人咁解添

松松你係最靚

No way! 一定要相lah
收收埋埋無好的
依家玩交友app思想都要開放啲lah 仲驚咁多
君子坦蕩蕩

男人老狗喊乜嘢

試過飲左杯白酒就紅到仆街
驚嚇走人

洗唔洗幫你加返條j

你柒左了

會飲到面紅，最好少飲d，係身體缺乏敲素去分解
亞洲人特別容易有呢個症狀

為兄弟流淚先係兄弟

見相唔對路，即刻hea覆

好少係香港飲
D FD成日想隊冧我
不過我都未知自己個底去到邊

會嘅 但唔會傾得好深囉

係我

渣

因為唔知有冇機會發展？

有排日日一齊食宵夜
又幫佢買埋早餐一齊食

會

我都好想飲得酒

點加架 純情A0絲唔識呢味野

係囉 why not

一來啦 二來要傾深入啲通常都要解釋好麻煩

扮啦你

後者關對方有無相咩事

唔係香港係邊飲
比人隊下 一於test下自己下限去到幾盡

啱呀唔係下下都要睇外表嘅

驚曬時間同咗個太醜樣嘅人傾掛

淨係做朋友囉 啱傾已經好難得

好mean
莫非多一分美麗 才值得勾勾手指發誓

老啦鬼得閒淨係同人做朋友

冇你咁後生

無可否認每個人都有條關於對方樣貌嘅底線

同意

咁依家大家都唔知嗰樣未有係咁傾

朋友好重要 要同佢地share我啲on9 idea

上論壇點同

不過之前同你講傾半年個個都係冇交換相，我都無咩所謂

唔好下下第一步都諗到咁遠先啦 係人都知你諗咩同俾人睇咗個底牌有咩分別

例如???

互相練習下

你係到share 啦。大家都係朋友

岩呀 巴打突破盲腸

咁快1001

去旅行先飲得多
隊冧左實比人dum落街